有無人完全唔識安慰人

我淨係會講個事實出嚟，然後佢哋通常都聽唔入耳or更加sad

唔好用賓周諗嘢

me

關乜事

點算

可能出少句聲就安慰到

嬲佢 等佢安慰返你

但好似hea9人咁

你係得嘅

聽完拍下膊咪算

想俾一個擁抱佢 但男女授受不親

唔開心既人多數情況都係唔係想搵人聽意見同見解
所以畀意見無用，更甚係係覺得你唔想聽佢講野
睇情況，有D情況係引誘唔開心既人講多D有用
但要知道有d野真係唔想講畀人聽就唔好迫人
特別係對住d講完出黎又會批評自己既人真係唔多想講

我唔講嘢了

但係如果佢send一大堆message過嚟
然後我一句都唔識覆
咪好似我已讀佢咁

係 我又驚講錯嘢

我最撚驚係打左篇千字文黎
又要諗好耐去覆
又驚講錯野搞到嬲

係 明知自己講啲乜都係廢話 好無奈

Same
之後我會唔出聲由佢講算
分析又唔係，比意見又唔係，又唔識安慰，又唔想講大話呃佢

如果係message呢
就唔知點搞

唔理佢又驚佢亂諗同無禮貌，唉做人好難

應該開個課程教人安慰人

Send d安慰sticker，講: 我唔知點安慰你 不過你想呻即管搵我呻

然後得佢一個齋up又好無癮

要學識係人地既的角度諗野

唔好咁啦
有啲咩唔開心
講畀大家聽
.
.
.
.
等大家開心下